# Python Essential UA

## Домашнє завдання 5

### Завдання 1

Вивчити роботу інструментів, які розглядалися на занятті.

### Завдання 2

Створити клас Contact з полями surname, name, age, mob_phone, email. Додати методи get_contact, sent_message. Створити клас-нащадок UpdateContact з полями surname, name, age, mob_phone, email, job. Додати методи get_message. Створити екземпляри класів та дослідити стан об'єктів за допомогою атрибутів: __dict__, __base__, __bases__. Роздрукувати інформацію на екрані.

### Завдання 3

Використовуючи код з завдання 2, використати функції hasattr(), getattr(), setattr(), delattr(). Застосувати ці функції до кожного з атрибутів класів, подивитися до чого це призводить.

### Завдання 4

Використовуючи код з завдання 2, створити 2 екземпляри обох класів. Використати функції isinstance() – для перевірки екземплярів класу (за яким класом створені) та issubclass() – для перевірки і визначення класу-нащадка.

### Завдання 5

Використовуючи код завдання 2 надрукуйте у терміналі інформацію, яка міститься у класах Contact та UpdateContact та їх екземплярах. Видаліть атрибут job, і знову надрукуйте стан класів та їх екземплярів. Порівняйте їх. Зробіть відповідні висновки.

### Завдання 6

Використовуючи код завдання 2 надрукуйте у терміналі всі методи, які містяться у класі Contact та UpdateContact.
